[JJ插沙]求京都好食既餐廳推薦

第一次去京都人生路不熟
想食和牛，壽喜燒，懷石料理之類既

價錢唔好太得人驚就得（人均2萬yen樓下）

其他種類都得，最緊要好食，唔該曬咁多位

推，拜託咁多位巴打

和牛去神户steak land

緊係食Ishida 啦

唔會去神戶sosad

留

求各位巴打幫幫手

三嶋亭

係咪真係咁正？我見都好多人推薦，不過唔平

麥當勞

二萬yen樓下你咩都有得食啦

懷石試過菊乃井本店
環境食物同服務都一流
價錢有3個range
15000/20000/30000 per head
起我底，個爛尾grad trip post有些少相同介紹

下次去京都想試另一間米芝蓮3星既吉兆

京都三大名店：
すき家、マクドナルド、スターバックス